las tareas de balanceo de carga se implementaron en la sgte funcion:

method=1  para un balanceo random
 
method=2  para un balanceo justo si tener en cuenta el estado del worker

method=3  para un balanceo justo teniendo en cuenta los estados de los workers
	  y asignando trabajo al siguiente con menos trabajo.

methood=4 balanceo de carga de acuerdo a disponibilidad

zframe_t* getWorkerFor(string  operation, int method);

